踩板高手請入

新手上路 練ollie 對鞋磨爛呢個位係咪正常 我意思係用岩位

好mk

巴打我都練緊

你係咪都係磨呢個位??

係 腳趾尾對下舊骨

對鞋係咪好快玩完你都

可唔可以教我

我都係新手咋 上網睇教學 隔離post有巴打約一齊練

邊個post 啊？